返機場 返機場 返機場

返機場 返機場 返機場
返機場 返機場 返機場
返機場 返機場 返機場
比人水撚左唔緊要 回頭是岸 屌你老母

返機場 返機場 返機場

departure 停晒點解俾人水咗呢又？